個個都比人拉晒，如果何式凝都比人拉埋點算

快d 搵人通知佢叫佢離開香港先喇 屌

有冇人可以聯絡到佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

救命呀大佬

唔好呀，好多人係因為佢先出架，佢俾人拉左個運動就散架喇

拉佢係好事

佢係我地大台嚟，佢比人拉咗我就唔敢出街㗎啦

唔會拉解散軍

快啦屌，黑警點做野

之後再無遊行或集會

快D拉埋呢個暴徒首領啦屌

樓豬係咪痴左線, 咁大聲爆料
俾政府知道何式凝係大台就玩完
快D叫連仔del post

最後一個領袖喇
希望popo 會放過佢啦
拉埋佢場革命就散嫁喇

仆街 一時心急

屌樓豬
咁多個月都講撚左冇大台架嘛
做乜爆大台出黎
由69起就係聽佢指揮

唔好拉何式凝, 唔好拉何式凝, 唔好拉何式凝
佢唔係大台, 佢唔係大台, 佢唔係大台

#我們都是何式凝

一時心急

做咩呀你
最有號召力係佢呀
佢都被人拉左 場運動真係散架啦